［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（178）

點解1001左

專登唔講野住

我同學生妹揸緊扶手談情，佢咁唔識做一野挨落黎，我即刻插佢背脊佢縮都縮唔切

之後見到學生妹偷笑又再揸返扶手

me冇留意

係唔係你尻諗.....
學生妹笑你姐

我係啤佢直頭想殺佢咁

你遇唔到既野就話人地諗多左

好心你幾十歲人唔好咁多性幻想啦

用手機開po要專登用safari上連登copy個標題

冇幻想

我發現我係有磁場吸學生妹，上次落雨先遮左個學生妹一齊行

有冇諗過人地唔想俾人遮

陰公豬 俾人freeze左headcount要請contract仔頂檔

佢問我可唔可以遮佢呀

點解你地得唔到既就要咁樣話人

聽日執倉突然好想射波

買定兩斤花生睇戲

just do it

你好心涼喇~

巴打一定好靚仔，溝死女

唉...這些機會不是我的

見40頁本身想搶1001，但做陣野就已經過左

扮工好悶

我唔專心扮工，sor

今日同個高層傾計食飯(成日食)
佢話公司有人認為我好得閒 成日去其他site唔知做乜
我答佢 我雖然年紀細 但係我直接under其中一個老闆
我幫佢做好多垃雜野 其他老細唔應該咁話我喎

屌你老味 之前得罪左一條見高拜向下踩既高層屎忽鬼
成撚日話我好得閒咁周圍走黎走去
雖然個個人都叫得郁我做野 但係唔撚係咁報串我嘛
你話我乜都唔做就話姐 我呢家傾緊d生意得我一個人做
你條仆街唔識又係度kekegutgut

不過我自認性格都有問題
我係公司唔夠強勢 所以令到個個都可以點我做野
想請教你地點做

最慘係佢嘰吉一句就可以扭轉好多人對你既印象

我做緊好多雜項 我又可以學到野
但係 我屌你老味啊 影印都搵我? 仲話勁urgent
即刻由總寫字樓印好拎黎沙田
我話我有其他野做緊喎
佢話 有咩重要得過呢份野(但係其他份野根本唔係咁趕)
我話 我做完我老細果份野就幫你整啦
佢話 快d啦 係咁 cut9我線
同老闆講過 我老闆話算啦 忍下啦
我又未同大老闆講 (大老闆係我uncle)
呢d咁小事又唔想煩到大老闆

咁其實你冇得輸架喎兄弟

我同事話我唔識好好把握呢個機會
佢叫我大膽d 強勢d

不過基於我性格內向同學歷唔高
所以有自卑

me中伏冇睇，比老姆陰左

靚條毛咩，都話奈奈都型過我

人地有需要就問架啦，唔洗淋雨咪得，男定女靚定唔靚都唔關事

我覺得帥哥FBI都靚仔過我

又關我事

你老闆係親戚已經完勝啦，冇咩好驚

如果佢知道屌親個黃馬褂，我諗佢瀨晒屎

入左你數先呀嘛

覆一次已經此討論已完結，我嚇到瀨屎，即刻用safari上連登copy個topic，跟住又驚你地嫌我慢已經開左

early talk ar ma
me一直都用緊電腦

係呀，好慢呀

聽日入倉執貨有咩要注意

睇返套力王先啦

見我搭緊地鐵都知啦

我下次會謹慎回覆

唔係親戚
只係靠父幹識佢

搭地鐵都開到算好啦，鑽石山到彩虹九龍灣嗰段訊號世界級差

所以5分鐘內開到算好

其實呢條仆街係人都插一插先
認為自己係高級經理

收工早啲返屋企瞓

搬野戴手套是常識，紙皮箱勞工手套冇用，不過好過冇

都夠啦，嬴在起跑線

係，呢段真係全世界都收唔到

呢家我俾人既感覺就係打雜
俾人感覺好似係人都可以洗得郁我
要我做乜就做乜
呢家學緊點樣去強勢自己同處理d事快d
呢家幫緊大老闆處理緊7個事務

所以我開到已經係奇蹟

好撚嬲呀

要學習講不可以

我係公司有人叫我做野我會答不可以

得3張嫁

冇計啦唔係我影

呢個我會試下
但係之前慣左呢 就好自然搵我做野

岩岩同uncle傾左電話
uncle叫我做哂佢安排既工作先 其他慢慢做

啲人問我可唔可以我即刻不可以，除非同一team，我又好得閒

不過如果冇人撐腰就唔好咁啦，人地老屎忽講一句，可能先等於你十句，信佢都唔信你。我就係咁，有啲垃圾老屎忽係到嘈我，我又唔可以講咩，人地有勢力又做得耐，要搞我容乜易，不過我會用死人大法等佢吹我唔脹

問我就答一句，屌我就冇反應十足同死人講野，講無聊野唔會比反應，而家佢都好少理我

好悶呀

又睇晒啲劇同綜藝，冇咩驚好玩

PUBG

根本唔同team 工作範疇完全唔同
大家出自同一個老闆但係唔同公司
佢地係管理公司 我係清潔公司
雖然係兄弟公司 但係我只係義務幫管理公司
但係我真正做既 係4間公司既野 因為我老闆係外面公司係做顧問 不過做既形式都係一樣

基本上係office冇乜人會叫我做野 通常搵我做郵差 因為我成日出去場口處理d電子野

你都冇買

咁咪話不可以

一陣人地出事可以賴你，一個寒冰掌又推甩兩件

做好自己合約所要求既野咪夠

我冇簽合約 只係填左入職表
我係跟我uncle做野

總之做好你份內事咪得囉

其他乜都假，就係咁

今年好似出無雙，我都諗緊好唔好儲錢買

真三今集垃圾黎，慳返幾舊

人地啲片一條比一條精彩，佢就一條比一條垃圾

一個大將帶唔到兵去攻城已經低能，仲要單拖去爬牆成隻兵咁，到底係咪比左UBI整隻驚

達哥班觀眾真係好垃圾

達哥講兩句就話串，小器，班小學雞講一千次就好好笑，哈哈哈

唔睇chat room都知班小學雞講乜

最低能係拎素材整野，真三國無雙生活篇

我聽日玩芒享唔好，一樣拎素材整裝

冇野做瞓覺算

咁怪番幾舊lu

冷手打個熱飛機先

星期四嘅早上大家好

又要返工啦，好撚不安

執倉執死你

又凍翻啦

唔好呀

煙腸好想放棄⋯⋯⋯
前晚訓左兩個鐘
今日訓左兩個半鐘
返去到就做做做
放工就帶埋返屋企再做做做

早

多啲去廁所

下星期好似9度

大褸準備

我地提倡唔帶野返屋企做，收工唔睇wtsapp

今日著一件短袖加一件褸

唔知著乜好咁既天氣

我返十三個鐘

今日要做粗重工作，着少啲都得

早
搞埋聽日休息

大風到

一長一短加件褸

真男人無懼大風挑戰

搬野我淨係著短袖

衛衣+短裙

返埋星期六

加對黑絲

車站吹風中
有車未呀⋯⋯屌

洗晒啦

今日要聽d開心d既歌

今日番寫字樓 又遲半個鐘

返咩腸咁忙

情郎

有冇咁凍啊，我都剩係風褸

唔凍呀⋯⋯好尻大風呀
吹亂我個頭

#metoo

牛仔褲算啦

咁大風吹起條裙就唔好

不開心就不開心

早知著多件衫

好彩有fd柒左有得笑下

柒野要分享黎笑下

渣ga

每日一柒

日日都就遲到

快分享

等緊𨋢上去，吹到頭到甩

咪睇錯d約定俗成既錯字
eg幻茶果d
真晒心

今日先星期四 幾時捱到星期五

上兩份工啲上司都好好人，無搬搬抬抬太多野，多數坐係自己位到做，都做左好耐

點解架車咁早到架今日

搭下一架

今日又點折磨我呢？

咁又會遲到 好on9

飲完熱朱古力 成身暖哂

今朝被窩凍醒左

早過你tm

妹下妹下買完早餐返到去
佢已經安坐位子上

其實工駁工到 定唔到係咪真係咁重要
個manager好驚我搵唔到工咁

我吃了一個餐蛋治

準備出去做野

大家好

你好

愛回家terry

no la, 打工仔

新人

三圍身高體重

真係要? 男人都玩呢類野?

呢度冇例外嫁喎

玩呀咩唔玩

179
39.5
29
35.5

體重: 68kg

35.5咁細

yes, 天生patpat窄同唔翹

age and industry

有無後生仔係唔想博

me

我

及時行樂好過...
工繼續開 玩繼續玩
有機會就爭取
就係咁簡單

博咩鬼呀

真係報

講得好

阿哥疑遭細佬利剪狂插 成面血失聲求救

搭緊巴士 有條女著短裙長腿樣靚

懂不懂規矩

23, 娛樂公司hr

真啊, 有咩所謂

男hr

全部同事都係女, 得我一個男

做邊瓣啊
得一個男就要做晒d擔抬工作

大揸巧

係時候套現喇. 賣L晒D股票佢.

喂屌公司個冷氣凍到痴線

型男

我呢D毒撚又要收皮.

he cow die girl

呢度有冇人想cow he

anyone gay

one son is gay

no cow girls la

one son cannot see this

同事個個都大我起碼3年

點解感情台三日唔埋兩日就有d出街食飯邊個俾錢post

you dont like sister mei

因為男女未平權

Like ar, but those sis not jeng bor

因為好多窮撚

姐姐正呀

咁咪出聲話想AA

出街例牌架啦. 八達通, Visa/Master ,Apple Pay自動放出黎. 洗咩討論?

男人出街唔比錢, 一係度縮, 一係窮撚.

btw, 窮撚既女人唔體諒, 仲要問點解男人唔一個人比晒錢, 就中出即飛啦.

i love 姐姐!!!

姐姐

講得好!!

MHW今日有得拎!!!!!!!! 今晚做獵人唔使瞓啦

我D同事唔係正哥類嘛

姐姐唔係要樣靚呀,

係要技術呀

我女人好得意 之前請過佢一兩次會好記得
下一次我再想比錢果陣 佢衝出去埋單 話如果唔比佢請番次下次冇街出

見過有對情侶去食麵，食完之後條女老奉咁走左出去等個男比錢，點知個男剩係比左自己果份，餐廳個啊姐大大聲叫條女入翻黎比錢

有個post咁講

好好珍惜 .

我就因為人工高佢一倍有多. 出親街都我比.
反正結左婚都係一齊捱, 邊有分你我.

呢個精警, 比我真係,

岩呀
第時賺D錢番黎都係互洗係對方身上
所以我都冇咩點介意話請唔請
當然呢D野都係雙向

感情台班人不嬲on9

得少數係正常

俾錢果時又爭住俾
但又mark係心

ＢＢ豬牙，尼個介指呢，巧靚牙，可吾可以買卑禾呀，刀系三千蚊姐＞＜～

屌！！！！！！！！！

我要返去執倉，好燥

唔係因為搬野問題，係因為返去就冇得早收

呢啲真係好on9

收工未

咁你覺唔覺得比人迫害呀?

試過想溝條女
同佢出去食飯埋單兩個人600幾
比埋唔係問題, 問題係埋單個陣佢連拎銀包出黎扮比都唔做
之後返屋企即刻del晒佢ig同電話以後唔再見

呢個都

１１：３５嗌修工， ＢＢ李系咪傻佐牙？

我電話壞壞地想換

你有冇為我地將來諗下，我地仲要結婚儲錢，你可唔可以成熟啲，為我地未來諗下，唔好亂洗錢

唉，我細薯預左架啦

成日要用d生活小細節試黎試去禾角得bud如5巧拍拖1a

最好你比完錢，佢當你面除晒啲衫, 張開雙腿比你屌添

大師是咪迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

工具男

拎黎食左佢都冇咁嬲

享受做單身狗

大絕:

甘李有無諗過禾牙？你都無
你刀吾愛禾喇 :(

今晚要打芒亨呀

一有野等住D時間就過得好慢

禾用緊火星鍵盤

轉個頭，bb牙，禾手G壞壞地，可吾可以買部愛瘋比我牙

long d唔洗玩同諗呢d

狩獵解禁

我都等緊開波

你識d野,我已經無心工作

你吾系要陪禾口羊?
典解會走佐去打機……？？＞＜

真。火星

me連long d刀茅

口華，好令牙，要去冰度ＤＬ架

我D FD仲準備定聽日射波

屌

射囉

好彩我戒左打機2年有多.

你咪同大小姐long d緊

就黎又到lunch

咩規矩 講黎聽下 新人

屌，就快返到公司

為左佢地有日本同大馬既老闆黎就係到set場做show

我要早收呀，2月開始就冇

唔打機冇野做

第一日上網 ? 發文要附圖啊

係條毛咩

你係咪咁不孝想帶個老母出街

占屎how long is your d?

你真係不孝子黎

連登規矩都唔識

我就係孝子，次次有圖

美女走光圖

啱啱in完個想做marketing
我1st in比佢pass
但部門2nd in唔過
sad, 又要諗點通知佢好了

可以in 人.

唔通知咪最好既通知囉

個個都要通知unsuccessful咪多好多野做

唔想佢心掛掛, 自己都等過都知唔開心, 用公司sms通知算了

請我返嚟就係做請人同搞活動

屌咩，返到公司又搵唔到條友，搬乜姐

好心就講啦，死肥仔去左邊呀

有冇試過un左條友但高層又扭屎忽花話都係要

係到呀⋯⋯洗唔洗死死聲呀

啱啱同fd傾假期, 同我講唔知複活節係星期五至星期一
唔係常識黎架咩

搵我牙 我SL牙

冇, 高層請人從來都係最唔緊要最唔care

屌，話未夠鐘執，叫我2點先返去

去食野，跟住行megabox

準奶奶嫌唔識做家務 港女不忿

個奶奶可唔可以跟下時代 依家有幾多女仔識做家務
下廚吖

家務都唔識做真係好on9

用唔用都好, 恒生卡主記得登記左先

執到5:30我即刻走

俾港女下廚 可以搵定屋 打定俾保險

不過識唔識做家務又關奶奶咩事

恆生but no卡

奶奶唔想做

識煮下野食已經上得神枱

同居係多啲野抽秤嫁啦

我好驚第時要我煮，雖然識煮但唔想整

係九龍灣做野咩

婆媳關係既野豈是你地男人可以由字面睇得出

btw又係晴報

要洗野好煩 出街食好過

食乜好，全部都唔好食

睇標題就知係晴報

全日早餐

yes

3

真係一睇就知
之前話公司冇廁所所以有人離職單新聞
又係晴報自己內部野黎

all day breakfast
絕對最呃錢但又心甘命抵

咖哩

禾刀系喎

其實你真係佢搵個個肥仔同事

叫左咖哩G

12:45分前埋單9折

晴報D矛盾新聞都唔知係咪自己作

你咩大廈先

唔好黎追擊我

1沙律 不了 2 4有飯不了 3有什菌不了
可以出返去唔食了

1仔平時食開咩

台灣滷味西施，男顧客淫笑

沙律都唔食 辣殺

單一600喎

好肚餓, 放飯未??

著成咁...
台灣夜市特別多呢d，之前有幾個又係成條事業線睇晒

咁你有冇幫襯

食包 食麵
其他基本上乜都唔食
e.g 牛肉 雞皮 秋葵 娃娃菜 菇類 飯類...
預我食左午餐既話 夜晚叫碗麵 可以食完等於冇食 擺係到

應該食左幾轉

登記又唔駛錢, 好過你真係要簽時唔記得

上下水先

你仲有all day 早餐呀

靜靜long time no see

不了...無性趣

為左雞屎忽要飛轉台灣 杯仔join？

屌好想去呀

麻煩友

台妹係幾正，上次行轉西門町大飽眼福

什菜 見到都唔開胃 同三色豆差冇幾

除左雞屎忽仲有好多野嘅

所以咪話....亂

你咁自己帶飯仲好

如果我唔洗出去我都帶飯

可以租部車 專登去入油

食飽，去megabox

10分鐘前叫 咁快上左飯 你仲要咁快食完

宜家同AEON都有排行

邊洗 食完早餐等夜晚咪得

好耐冇去台灣, 要重回故地

似你咩 妹下妹咁

我眼睛想旅行

慣左

平時跑單就係快快食完就下一單

4月去環台

胃病會跟你一世架

有冇考慮去做gogovan/DC9 有潛質

成日趕頭趕命，我冇得唔快

要慢我都可以好慢

食法覺大chan點算啊

no la

係因為跑單影響我收工時間，所以盡早

之前做ta食兩個鐘，睇晒一集達哥

我冇得揀

唔好捱壞

條女講緊電話望住我，汁邊呀叔望住我玩手機點影，條女大概係好賤呀 果種女

下份工唔洗出去做野咪有得慢

盡量改

行下消化下先

食飯未呀大家~

未呀⋯⋯飯兄

食1點啊爸爸

未啊好肚餓, 放一返二

有無是日外賣抄考下

仲有成14分鐘, 餓

哇屌開心大發現

一個營99蚊好抵屌，2月去蒲台島露營

露營JJ

究竟3月番工好, 定係3月放自己假去旅行+hea下先再搵工番

又話同女去
同女去邊有得睇呢D

真係好抵，4人都係199，2人99

諗緊星期日黎唔黎買

我好後悔冇hea陣先返新工

你行緊ikea

講起露營 呢間勁撚貴

自己去咋嘛
但我而家都煩緊究竟番工好定去台灣好

蒲台島個景靚呀

租露營車好過啦

ok喎

自己去
咁要節制D喇，如果唔係好易腎虧

8樓間野

我好驚搵唔到工冇錢洗
難得隔離dept同事幫我r左份logistic既工比我當係補底咁又唔想浪費左佢
但如果應承左番呢份 如果係中間搵到第份好D既咪仆街 唉

點解咁講

who揸

3個人去，諗緊好唔好買多個營冇咁逼

呢d車郁得架咩

mega ice播緊good luck，聽歌順便睇下有冇女踩冰

有啲唔係可以揸周圍走去露營

見外國係咁，定香港唔比郁

俾你揸走仲成世界

外國有啲架車就係屋企四圍走去露營

有個女仔一個人踩又唔識淨係扶住個邊行好慘

我係你後面

香港唔比郁架

唔撚係掛

見唔見到有個短裙女仔踩冰

喂呀又黎

唔好同我講又係你

落場一齊啦

旺角熟食中心食二送飯

今次唔係老姆啦掛

岩先公司打電話黎叫我返去準備

有機會先踩冰

但係難忍is watching you

影返你相

食飽,
又坐左喺枱準備扮工了

係老姆呀
你跟蹤老姆

繼做力王

快d 5半啦,收工打機啊

淘寶中.

兩點半又有個女candidate要in

有得收5半仲嘈嘈閉

收六半, 屌

IT狗

我星期六要返工架

5:30pm 好開心.

咪冇得#TGIF

無政府狀態中

我manager都放緊大假

覺唔覺叫patisserie即刻成個職業高級晒

Pâtisserie

政府唔理我~

幾時去食著名意大利餐廳??
Café de Coral

唔想打

唔是法國餐廳咩

係.法式

Snapchat4日嘅火

睇完唔知做乜鳩.

儲火真是一個好on9 ge行為

利申:同女朋友有203日ge火加雙心

冇玩Snapchat

冇玩snap chat,唔知儲咩火

我只係知要出火.

而家d年青人用咁多種社交媒體唔攰架咩

之前有段片問00後剩係用Snapchat同ig, fb得老野用

FB咪又係拎黎睇廣告

個段野我都有睇呀屌

"fb老野先用架咋"

屌你老母

呢句啱 某程度上啲細路講得好啱
不過要我公開私人生活 不了 自願被mon住 傻的嗎

太多老野入侵fb先搞到冇後生仔用

sorry 囉

有政府狀態 但冇野做

Share 野（即食）係無 ig snapchat 咁快嘅

啱啱in完另一個candidate, 發覺做hr 10個有8個閪, 我係剩餘ge兩個

尻

我冇咩值得影

snapchat未dl過

唔知有乜好玩

要有朋友先好玩

利申 無朋友所以無玩

hr茅個巧人

之前有個方丈絲打都係hr開po幫人睇cv嗰啲

搵返個囡囡同你玩就明

利申無玩

me冇朋友

有都唔玩

不了

唔會玩

hr正仆街

agger

笑什麼

仲未5點半，我好想走呀

執乜q野，食屎啦

我first in親都過, 只要唔係發癲就得, d同事成日問我做乜唔問d尖少少ge問題
我心諗都痴線, 人又唔係我話要, 無理由反客為主

人地都係搵份工姐...

人人轉工都係果D原因架啦
冇必要難為人地演戲

現實啲仆街hr就係咁

仲要問埋冇腦問題，又冇邏輯思考，做人做到佢成碌蕉咁

好悶呀，一陣又執野，幾時5:30

之前HR做 background check 個陣見到我有張eaon卡,以為我有借p loan
簽約個陣同我講幾次，好快D還錢喇

終於做完力王
大大力

扮睇緊文件 ，仲有1:30份鐘先收工

做ref check真係好撚煩

你地日日講/打咁多粗口真係要唔知點罰好

真係睇到

叫我執啲垃圾野，都鍛煉唔到我，又悶又要等5:30

有份工HR叫我唔使寫咁多

唔比架咩，你都有打

又準備搬野，幾時夠鐘

人地大學生講句粗口都要拉要鎖要停學架

你放我假啦，仲開心

其實冇追開post, 班學生仔講左咩粗口咁大穫

一個字"撚" (好似係)

「我們就是被你畢業要求搞了很多年的學生，現在質疑你如何評核同學合不合格，你就不X回應」

嘩, 咁撚大件事既

話老師受到人身安全威脅呀
但中醫個學生去左支那實習俾人瘋狂威脅
校長又唔受理

"感到人身受威脅"

我日日返工都感到人身受威脅

咁唔滿意咪唔好做囉

講起想當年讀書都俾個支那老師瘋狂推銷考國家水平試

落西日日都感到人身受威脅啦

今日都唔係好力王

你又要搬？返咩工？

有沒人準備好今日瘋狂斬龍

@杯仔

你有玩？？
死ser 死ser

沒啊 D男仔朋友今日異常雀躍

咁應該頂得順啦你

我冇

冇 ...... J ?!

男朋友以眾數計

中文

要去大師琴行補下習

屌⋯⋯屙到爆肛

COUNTDOWN

15 MINS!!!

腸胃差朋友表示爆肛是日經

今日食左了.

然後今晚繼續爆肛

通常食左咩會爆

想買 monster hunter world 但未玩過

我就食咩都會爆
成世人未試過便秘 只會肚柯

收工

fuck you

坐地等6點
等埋

me刀挽

有條友同一架𨋢跟住同我吹水，傾到去地鐵站

我以為係陌樂計嗰條友

咁既經歷都幾得意

好少人會主動r水吹，而人地唔拒絕

我都要讚下自己

建議你去照下腸鏡

我淨係玩過psp版

真係橙

我好順暢，係第三/四類大便

咁我又唔喺日日都肚痛嘅
但喺柯親基本上都喺流質

預計6點行到返屋企，爆seed行

有啲天生，我識個女仔食乜春都痾

話說你地有無人有食物敏感

我對奶敏感

我唔食得蠔

我5年前開始有 但喺到依家都未揾到喺咩食物

我自我戒左牛

搶閘了

無敏感
但皮膚差

機肉 嗱肉 畜生 大辣小米

3個餸 大辣

唔辣 間舖就收工 溝哂水
肥仔係3餸嫁啦

叫3餸不如直接點過橋

Nonono

肥仔要減肥，1餸夠喇

有冇飲凍撚柒

有冇手足一齊狩獵

無...水算

Mhw?

this牙

譚仔三哥食開懶肉麻辣十小

機翼呢

想買...但未玩過

畜生 負皮 蕃茄湯 走狗牙 少米

搞咩今日唔上水

訓左教點上水

我淨係玩過PSP

一齊組個新手團囉

屌

誰輕輕叫喚我

玩既話我落街買PS plus，過左期

土匪雞食得最多
香草雞翼都唔錯

一齊玩啦

屌⋯⋯唔講都唔記得ps plus

今晚同戰友衝架啦

你地買碟呀？？

一早訂左啦，真獵人

係玩我依家落街買

屌⋯⋯我買唔切
等埋我啦 ...上網買
有冇中文

我實玩架
買完佢有language pack dl

唔好咁啦⋯⋯請你食M記呀

排隊拎game條隊好撚長啊

做咩啫你

上網買今日買唔買得

係玩唔玩得

買到

Dl版12點後

rich gay

咁聽日玩會唔會輸好多

唔會，因為MH係以百小時黎計嘅game

買完加個PS PLUS再買人中北斗特典加埋成1400蚊

做我第一個朋友啦

好呀

我都冇朋友

岩岩買左
聽日先玩得 屌

瞓陣啦

我都買左，聽日夜晚一齊玩

仲有冇

已買加一年ps plus

麥浚龍

是咪有中文追加

聽日開驚日文唔識睇

rich

杯哥隻手

Add me

肥

是

一早入黎已經講左矮肥毒柒
唔好欺凌我

隻手瘦過你

咁快手買左PS plus

po多次先，有玩快啲加我一齊玩

睇人話女女好靚

但都係用男算

身體呢

中等少少肥，但又唔係好肥，又有啲雞肉，唔係腹肌

以前勁肥跟住勁瘦，而家比正常肥少少

我已經好滿意自己

完美

我用女

同埋我玩咩都係用近戰，有劍係一定用

可能人地眼中我只係毒撚怪人一個

我覺得自己開心咪得，洗乜追求咩大隻仔嗰啲

係就快啦，快啲拎錢塞住我把口

你要睇埋段新聞既標題

快撚啲落實

DKLM

改圖啦

算撚數

頂，跌左手掣落地，搖佢有聲

好多人用一身去守護一段愛情
但另一半用一剎那選擇離開
永恆既愛情
係黎自單方面既心甘情願

- 瑪嘉烈與大衛 - 綠豆

真獵人繼續狩獵

成晚諗住芒亨，搞到瞓唔到，瞓下醒下咁

星期五嘅早上
但聽日仲要返工

唔好咁啦

今晚玩

病態獵人

今朝一覺瞓天光
仲瞓到過哂龍

今晚8點玩

我好想玩但係未到12點已經瞓左

發夢又屠緊龍，跟住醒左想開機又好攰瞓返，係咁loop，成晚好辛苦

#metoo

仲要返全日

老姆都玩啦

聽日休息
玩咩武好

不了 一玩就會用晒成副心機

我一定玩劍，諗緊單手雙手定大劍

約左人食飯，你地買得開心d

呢排都冇咩做，買左之後又有野做

咁咪一齊

我同難忍兩個新仔玩毛毛

大家一齊玩

屌，今日要上堂，唔洗出街，要5:30先收工

想早少少更新埋準時打機都唔得

咁隻game會難度慢慢上帶住你打

盡力試下啦

早餐食麥當勞係易爆石
其實加左啲咩會易急屎

麥香雞 加一杯咖啡

油同奶

應該都過到新手關

你地冇玩過芒亨咩，點解講到新手關咁難？

我覺得創造獵人最難 我呀哥剩係創造獵人用左半個鐘

冇左MHX個呻吟聲, 我好失望

一朝早就劣食

好想製造下話題
今日開個咩post好呢

avgle 超多廣告，用唔到adblock睇廣告多過睇av
不如執柒左佢

我食開豬柳蛋加豆漿

為杯咖啡姐，今日早上唔想太豐盛早餐，無胃口

哩個太普通
我諗緊好唔好又去感情台開個搏屌post

點解咁鍾意食金拱門早餐
明明價錢同大快活之類差唔多

原來有個咁既網

近日最大話題就係MHW

咁出名都唔知？？

基本知識

我覺得杯凍檸茶走甜 唔係用Lipton做茶底就係好餐廳

各位早晨,
我已在幹活兒(好似)

sorly 我去進修下先

為左塊薯餅咋

呢個真
晏晝真係唔會食

你地咁鍾意食薯餅去大昌買+佛光爐可以食到嘔茄

附近無大快活
除了麥當勞早餐我都會食茶記火腿通早餐

難得有樣野啱我地
火腿通走臭閪鮑絲 少通粉 要奄列 凍檸茶走甜

唔要薯餅啦，多油又淋
好少會炸得脆

係間唔中想食下

同志說得好！

我去左搵咩叫佛光爐

衲dee傑作

光波爐

點解d女同男朋友食飯會好意思要個男既俾曬錢？

有野做但唔想做, 入黎fing下...

WOW topic

gashina gashina~~~

一齊

但用油炸ge味始終無可替代

老豆係毒撚，好撚慘

有冇人老豆係咁

早晨

冇

花姐

今晚開女角色

我老豆有D似
不過佢唔管我

我老豆係懶得出街
有fd搵係話不了個隻

要整好耐

今晚慢慢睇下點整個靚女

已經有d女仔朋友問芒亨到底有咩咁好玩

不如話有啲女仔問打機有咩好玩

男仔話行街有咩好行

叫佢返去睇韓劇算
男人浪漫佢地識條鐵咩

而家好少見既花姐

講起都嬲

前排用ad扑都睇到，依家又唔比

玩人中之龍比人話有咩好玩

冇架, 都係打下機咁, 冇特別

係越來越多網睇唔到
勁仆街

玩下係幾好玩既
係唔明點解要廢寢忘餐姐

搵縮圖以避免封殺
搵. 又快又清

暫時我上avgle 都OK wor,係有時彈廣告出黎煩啲啫, 熄番佢咪得lor..

因為打上位果種二段Boss刺激感.
同打L4D2 Expert一樣正

俾我整我會整個金髮金眼黑肉巨乳

Blonde Black Gal Fetish ?!

專家

個交叉永遠都Click唔中

三次元就不了

芒亨想玩，咩版本岩打機白痴

冇. 白痴唔好打機.
MH更加唔洗講.

你唔明呢種浪漫

我而家已經好少打機la ....

白痴都想打機架

switch "1-2-Switch"

左手同右手玩

人地有男朋友囉好不.

咁你地今日是咪一收工就會狗衝返家

有玩。同男朋友玩mario賽車

Mariokart都好撚難玩.

咁多位巴打既寫照

邊有女嫁

sor 貼錯

男朋友成日係側邊吵吵閉，禁咩制禁咩制

部機係你定佢架?
佢既: 你咪唔好玩.
你既: 你咪自己一個玩.

聽日睇縮水人間，應該好似蟻俠咁搞笑

講起打機 好想快啲收工 翻屋企打機

又係芒亨

新手團

Fri night wor, 唔出去飲野?

旁觀者不得依牙鬆鋼

個個都咁CHILL咩..

女性大絕:

分手呀

we毒撚

返屋企飲水算啦.

廢條玩手機game咋

少少酒精過敏 不了

酒精過敏?!?

人生失去左好多野.

一哥尋日都問我有冇興趣買多部ps4 一齊玩mon亨

毒撚都有chill ge權利

咪買囉. 又唔係貴. 3-4000蚊可以玩幾年.

見到陌生人會手震, 不了.

邱吉爾:我從酒精得到的, 比酒精侵蝕我的更多

但我對ps4得三分鐘熱度

你個人對咩都係架啦.

唔小心約左人食飯

我dl落黎睇算，用個神網

不過比咩桃花族入侵

一齊囉

佢既。但我要玩！

我又唔想包尾

一齊玩呀

psn: KingWong1114

ps4啲手制好難用

少少可以但一多就成身紅又會湯

自己買部玩啦
孖車好難包尾嫁喎

你臨衝線搶佢手制,交換, 咁佢咪包尾囉.

而家2380 1tb

我嗰陣買3千幾500gb

現充

其實都係.
有"ABS", 線路固定 已經易玩好多.

難得過xbox

我芒亨新手，歡迎組團

2380真係抵屌.

我試過11名

紅係你身體製造唔到啲野，所以谷到面都紅

MH老手here.

我試過係佢衝線果陣掉佢龜，之後佢連續跌幾名，
佢︰好衰呀你，掉我龜。
我話︰你教我既。

我嗰陣出左冇耐買，3千幾價都未降

跟住買完幾個月2780，而家2380

PS4好貴的

侵唔侵我玩

psn:KinvWong1114

買少粒石夠你買機同好多game啦

我都係搬左屋先買. 當bluray機用.

平啦，你地而家買2380仲想點

駁唔到

Ok Folks, What is the conclusion then ?

嗰陣我係玩infamous second son

ps4頭幾隻驚

一講game即刻推得勁快

個肝製造唔到D酶酵素去分解酒精, 但飲多D就冇事, 有得練
我以前都係好似你咁, 飲多就全身紅會起風疹, 而家磨練得多冇事了

上個堂推幾頁

追死人

何必呢? 飲酒係享受, 點解要折磨自己.

占士多數去邊超啊

Fifa+賽車+FPS 玩家

坐到屎忽痛，好鬼悶

個女同事講得好悶，我已經係釣魚

邊到飲好，我未落過bar

我人中必玩

繼續上堂

賽車 鐘意玩GT系列 need for bitch

agger, 少飲怡情

Maunal + Helmet Cam + ABS-off
=========
most wanted 仲ok
打後果堆 need for speed is shit, 過灣太假

無野做咁爽
我做啲好沉悶既工作

PS3 頭D 都幾正

頭D打街機. 我呢D好少打街機都打得好開心.

成家都係咁

仆街喇今次~~~~~

摸酒杯底傾計可以 對就不了

又仆街

今日星期五~ 聽日無得返工呀~~~~~~~~~~~~~~~~

點算好

都留定左支金泊VODKA飲.

飲酒點解要加金泊

一星期飲一兩次or食飯飲少少, 每次都少少就ok了

呢枝野係幾靚

我而家晚晚 70-100ml Whiskey or Vodka.

我喺澳門做野喎~

Vodka不了, 我個賤嘴除左烈之外都飲唔出咩味
飲sake同whiskey多

呢支ok. 45度. 去日本都幾抵買.

小心又俾老母拎左去煮飯

最衰要開車
唔係我都想今晚落bar

日威NAS, 不了

Vodka whiskey飲落似純酒精不了
Black label加綠茶得唔得

代駕

Vodka 好少人欣賞.
我覺得主要係好多人只係識
Smirnoff
Absolut
Greygoose

當然係因為佢地平.

飲400-500HKD+ 果堆真係好正.

加綠茶

工作好迷茫
細公司 好多野都缺乏
做緊管理+清潔公司
有d項目想發展 但係又驚做唔到（冇時間同恆心）

Black label加綠茶劈K專用喎

你飲平價野一定係咁.

自己野?

可以當間公司任我發展項目
公司班人完全冇科技同marketing常識

咁就唔好做. 跳出黎搵partner.

我冇買啦已經

賣返粒石都夠了

間公司係我uncle 想幫佢營運間公司
但係我仲細個 岩岩出黎做野

朋友買 我唔識

抽少陣水

Absolut 真係屌佢老母, 真係酒精黎, 得個平字

又係親友幫

點解我無uncle

vodka+redbull

親友就真係唔好一齊工作

駁唔到 親友真係臭閪黎

唔係親屬關係 係老豆既同學
係一個好老細 成日教我野 雖然要求高

牙一肥, 你乜都臭閪嘅 近排受咗啲咩刺激 ?

受咗啲臭閪刺激

世侄, 努力啲啦.

近期28car有好多STEPWGN RK5 SPADA 出售
有興趣做uber都可以屌

因為啲親戚真係臭閪黎 唔熟唔食

那有錢.

好純

屌你老味jaegar bombs, 不了, 死過喺佢手上好多次

我都未落過.

都幾多Corolla 賣1萬以下 靜靜考完牌可以買黎操車

我又買架先

冇車牌.

我uncle係顧問
所以諗緊點幫手 但係我呢家先做第2年
發現公司管理架構好有問題 但係我又做唔到d咩
因為公司做開街市 所以d野好傳統
又唔知點改變 想令到間公司更有效率
例如：好多文件要簽要俾大老細簽 但係佢又唔係成日係公司
我話 不如買返部ipad啦 係街都收到email 簽埋名 方便大家嘛
大老細認為浪費金錢
但係一份文件要幾日/一個星期先簽到
拖延進度

jagar bomb還jagar bomb
redbull vodka還redbull vodka

買架錢七玩一年練下

冇得改變, 因為決策層係上左年紀

返來...

但係佢地都想改變 佢地好聽年輕人既意見
但係一到要洗錢就
又唔知點幫佢地搵生意
我做到既係好多係輔助式

咁應該好快就會見唔到我上水

屠龍屠到唔知醒起身

Why

highway bomb

女人就唔好揸車啦.

係街見到女司機, 我都會不期然行後幾步

BMW 中女. 我都係兜路行.

我見到中女泊位 我會報定驚

[早霸王] 毒撚真係唔好咁有自信 ...

sor lor

死毒撚

所以咪話，POLY U真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣走堂唔讀書之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個組女，組老婆，莊員嘅姊妹，或者朋友個組女，莊員個roommate，弱智莊員嘅弱智組女、 弱智組孫女，P屌IVP，hall莊屌hallmate，屈蛇淫西主動叫處男freshman屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
BITCH最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，BITCH搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，POLY呢個地方真係十分淫亂

you地mk no扮

me real毒

終於放飯，聽左半日書已經想死

食個G點先

大師..........

封神演義首OP同ED真係冇得輸

克兒好耐未唱過歌 post 上黎喎~

咸豐年既野唔好提

有冇手足又開始肚餓了
明明食左早餐都肚餓, 咩玩法??

最煩係養佢

食完即刻肚餓
我櫃桶長期有堆餅

老姆好似唱日文歌

有咩聽，快

2點先有得食

一點都放飯啦

一點鐘放飯，打錯

又做緊D阿蛆同tm都唔識做既野

呢期病病地唔食得零食

Electronic Engineering (ElecE)
同
Electrical Engineering (EE)

有咩分別

屎都無得食 同 食屎 嘅分別

依家啲90後唔捱得餓

下星期一返早更，早餐食金華波羅包加罐咖啡算了

返830 真係要帶早餐返公司食

就快兩個都冇得食

流感高峰，小心呀巴打

今日食 肉絲炒麵

830唔算早啦

有無黑絲炒麵

返開九點，八點九
返八點九我用了十五分鐘痾屎

有

已經返左公司等上堂，仲有4個鐘

我寧願執野

出面公開審判5p仔女笑到我

請上菜

情郎 今晚簡咩武器

新手不是用雙刀流/大劍/太刀?

我打開銃槍同長槍同笛

大C都玩
雙刀火雞啦

以前有玩. 而家我Xbox PS4, Switch 都冇

你想讀 ？

不不 工作上要搵

有沒得玩弓箭

輕弩

你識d野

有弓, btw重弩好玩

老姆玩啦

老姆有冇ps4?

我開完會食完飯追完post可以放心繼續開會啦

冇呀

買啦, 買部2手玩下唔係好貴

請不要推坑

新出既game會唔會支援唔到？

買啦....一齊傾計

推人落坑係我嘅責任, 使命

唔會, 連MHW都玩到

買啦買啦⋯⋯

未玩過難唔難上手？

u居然未play過

唔難, 由新手任打起.

同同事吹水講野率性啲好定唔好

我都未....一齊啦⋯⋯
多人開心D

一哥今日day off 係到屠緊龍

我今朝都考慮過射波呢個option

上網睇下好唔好玩先

係

玩啦⋯⋯屌你

細個屋企窮 哪有錢買game玩

痴線. 我真係接受唔到呢種咁病態既做法

都ok既.

我享受俾人斬 唔享受斬野

you toxic penis why no play before

ok買定刀先

我用cutter

好眼訓呀

決定參戰

今晚見

譚仔強勢加盟

好啦 我仲未食飯

男人買野真係好爽手.

有冇人玩mh唔是整女人

我多數整黑人.

nigga咁粗獷

Racist

快加我
psn:KingWong1114

難忍我玩劍呀，單手/雙手/大劍

我玩親咩只要有劍係必用，啲rpg online全部戰士騎士，我有個情意結係到

我ps4初代，第一批觸控入碟有問題既機

到而家都係咩都玩到，係ps4就得，pro只係支援4k同埋60fps，其他都係咁

弓手一生推

我尋日都即刻落街買，再買埋plus

玩就即比，唔洗多加考慮

玩過法師嗰啲遠程唔岩我，成日覺得唔夠快感，同埋屈距離唔岩我，我鍾意埋身打，做隊友既盾

屋企有隻MH喺度，返工啲時間真係過得好慢

你正聚腳在MH台內。

我買左連角色都未開，依家成碌蕉咁坐係到上堂

我想快啲返去玩

龜心似箭~~~~

萬劍龜一型啲

尋晚玩緊急任,打隻毒妖鳥,無啦啦有條大暴龍出左黎.諗住唔理佢
打走左隻鳥離開左去大暴龍,打到隻鳥跛左,隻鳥最後呢埋係隻大暴龍後面瞓覺.
次次打隻鳥都見到大暴龍,俾隻大暴龍送左上貓車幾次.頂

唔識覆

有冇人冇訂實體碟搞到要上psn買??

亂入MH真係唔識講落去.

我剩係知一哥要狩獵飛雷龍

做乜咁多獵人慕名而來

A師奶係咪到～
如果citi受payme玩，受唔受wechat pay玩？
我見佢都有得提款到銀行戶口

why use wechat pay....

落雨

好悶

你地都屠龍架啦火山爆發都冇影響

唔落雨又點會凍呀.

會唔會落雪 ?

有,今晚要出去食飯

有火山灰會上唔到網

仲有成兩個鐘先收工 今朝到依家都冇嘢做

隻揪!~

仲有成個鐘先收工

同事last day, 瘋狂食散水餅影相先過得個半鐘, 我屌

會減慢我返屋企速度

仲有18分鐘，能敢擋我

你有冇考慮過放六半ge感受

返10放5:30

我返6日呀屌你！！！！！！

7日工作制

唔撚易

我好橙架

有時炒散真係唔休息

我呢D廢青

新手上路

坐言起行

差你咋老姆

差電好嗎

見到你玩緊

為左錢

Go call G sin

收工了

好似用槍易玩啲

自己鍾意玩咩咪玩

雙刀火雞

落雨呀⋯⋯屌

仲未玩

你雙刀？

屌佢老母
本來聽日好撚輕鬆
突然又話改時間表
即係又要辛苦多日
我屌死你間垃圾臭閪醫院

諗住玩雙刀
未返到家 塞車

咁慢架。

未見過你地咁多野講

大師 老姆都玩
等我

有種中學雞放學打安拉驚既感覺

食住飯打...
涼都唔沖 屎又唔屙

等我食埋個飯先

食飯屙屎同步進行

喂喂，我仲整緊角色，整左半個鐘，發現條女唔係我想像，而家整返個男人

中學跑返屋企玩

都話成隻game最難玩係呢樣

食個飯先，一陣再整

屌...今冕晚屋企打邊爐

食兩粒丸就柄埋啦

我都係整個男算，女既我整完放大係ok，但係一睇全身又唔好睇

頂，仲有隻貓

去洗碗算

有排都未搞好

靚女嗎

你地今晚是咪唔訓

冇波既

波大唔好